[另類意見] 要真正開始港獨思潮，其實係要有一個文明既反港獨組織

可能唔啱聽，但不如睇曬先屌我

最近睇左個外國民調，依家支持獨派既人大約仲係17個百分比
即使經歷左半年抗爭，呢個數同天琦果時既數字比其實真係無咩增加
甚至尋晚叫人跟獨派𣄃行，叫香港獨立都仲比人覺得係風向

咁問題出係邊？即使我自己覺得獨派論述已經好成熟，但就係此終入唔到屋，因為無人同你正經討論
每次講起港獨，你一係就好支持，一係就好反對，根本正反係唔會討論係最可行，點先會成功。所以係獨派組織抬頭時，係咪應該成立一個支持一國兩制組織，雙方文明地討論香港既前途，等多啲人明香港前途問題。其實只要冷靜思考，就知獨立真係唯一出路，係咁既情況下更加應該文明討論。

至於點解唔由傳統泛民/熱普城 做對手？我自己認為佢地本身有太多死忠支持者，同佢哋太多其他議題，好難單一淨係討論前途。

都係想用啲另類方法刺激下香港未覺醒既人，請屌細力啲

一隻手掌拍唔響，整個對手俾獨派
鬼！依家仲唔少人？仲要再分散啲？

自推

Realistic Goal: 2020 港獨 一國 55波

Push

唔認為港獨真係用ideologue 以外嘅方式討論過。

就在這兒
請把你心中的成熟港獨論述
寫出來給大家參詳一下如何
別擇日了就現在

直接係到討論
一成立個組織, 好快被人捉晒

撐一國兩制既組織唔應該被拉喎

1月11！上水和你轆！不見不散?

次次一討論就話你冇槍冇國際支持冇水飲

講完個論述話點樣唔洗用槍、點樣有國際支持、點樣有水飲

啲人就一句話邊有可能，中共殺晒700萬人都唔會俾你獨立

咁樣就end topic，討論條毛咩

所以咪就係想有正面既討論囉

最鍾意同人辯論

有辯論先有進步

你要我唔信獨派
你就要來說服我

其實只係一邊有炮一邊冇炮嘅嘅考慮.......

有好多人諗緊經濟
有人諗之後香港會點
有人問咁有無軍隊
好似唔單單係點獨而重有好多其他問題

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

不如由最近既2020年講起
2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

自決都比人話係港獨

你咪講囉，說服唔到人，賴地硬
分清楚：唔支獨、支持但覺得無機、支持且覺得有機

感覺呢個係正解

參考返16年民族黨同本民前既文宣

我明，但個問題係好多人覺得係"唔可能" (in general sense) 所以就直接唔睇。好似聽到個獨字就唔講得咁，只係想真正開放討論

所以咪正正要討論呢樣
依家就住港獨問題最缺既係討論
支持既就自我圍爐不停Loop 支持
唔支持既就唔理對方講咩一句 唔會work 就收對方皮

有個公平既平台俾兩派討論唔啱咩?